急放日本docomo sim 卡

全新品

日本docomo sim 卡 3張（期限3月31日）

* 10日 4G LTE 無限上網 （1張）
* 8日 首2GB 4G LTE, 其後3G 無限上網（2張）